有冇it 高手搞搞呢條link，report 唔到。

我想知點樣可以令到佢入面首翻版歌消失

因為佢地自己網站，唔知點做。

條片都係用vimeo，應該可以叫HOCC係vimeo舉報